如果廸士尼樂園酒店定為隔離營，我諗住上去叫隻雞再返落黎住

香港人得家居隔離
除非好似長康邨呢啲情況